>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What home entertainment equipment requires cable?
Choices: radio shack, substation, cabinet, television, desk
Answer: cable.
<|endoftext|>
cable
4
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What will happen to skin pinched in something?
Choices: feel cold, feel pressure, feel bumpy, itches, feel clammy
Answer: It will start to hurt.
<|endoftext|>
it will start to hurt
88
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Letters are sometimes delivered by hand through one of these.
Choices: mail box, suitcase, front door, bowl, post office
Answer: mailbox
<|endoftext|>
mailbox
106
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What would happen to a person if his or her money is stolen?
Choices: complete sentence, feel angry, drink tea, cross street, park
Answer: If the person's money is stolen, they would feel angry, cross the street
chess set
141
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What do rich people like in terms of bagels?
Choices: poor, sleepy, plain, needy, homeless
Answer: Poor people like plain bagels.
<|endoftext|>
poor people like plain bagels
68
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What might two people competing get into?
Choices: stress, debate, argument, winning or losing, tension
Answer: arguing.
<|endoftext|>
arguing
72
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The person knew the police were after him, so what did he do?
Choices: the sun, catch cold, prepare to go, feel humiliated, hunt for food
Answer: The person knew the police were after him, so he prepared to go and felt
chess set
97
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What do humans do when in a race?
Choices: lay eggs, eat fruit, wrestle, compete with each other, draw pictures
Answer: humans usually compete with each other to draw pictures.
<|endoftext|>
humans usually compete with each other to draw pictures
123
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The lady was getting worked up about the article explaining the uptick in accidents in their area, but her husband was dismissive of it stating that accidents what?
Choices: happen to people, hurt people, happen anytime, happen often, happen anywhere
Answer: accidents what?
<|endoftext|>
accidents what?
139
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The policemen wanted to clear the scene of the accident, so what did they do to traffic?
Choices: hurry along, direct traffic, help, force open door, corner thief
Answer: hurry along, direct traffic, help.
<|endoftext|>
hurry along, direct traffic, help
15
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What happens when you take a shower after going for a run?
Choices: feeling refreshed, becoming tired, restlessness, leg cramps, sweating
Answer: Feeling refreshed, becoming tired, restlessness, leg cramps, and sweating.
chess set
106
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What would you tell ali to do if he bumps into you when you are walking?
Choices: work hard, slow down, wear shoes, sell products, speed up
Answer: work hard, slow down, wear shoes, sell products.
<|endoftext|>
work hard, slow down, wear shoes, sell products
122
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: John hated mosquitoes.  It wasn't the bloodsucking that he disliked, it was that the insects made what?
Choices: fly, buzz, move, honey, help flowers pollenate
Answer: pollenate
<|endoftext|>
pollenate
131
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What did the business require of everyone walking into their store?
Choices: wear shoes, learn, hope for peace, have a great day, do well
Answer: everyone needed to wear shoes and learn.
<|endoftext|>
everyone needed to wear shoes and learn
137
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: They took a break from all the rides to have lunch, while eating hamburger they talked about how they were going to what on the next ride?
Choices: heartburn, have fun, enjoy, gas, food poisoning
Answer: fun
<|endoftext|>
fun
27
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What is the result of instituting civil action?
Choices: bad feelings, confusion, going to court, hurt feelings, sandwiches
Answer: Civil action can result in bad feelings, confusion, going to court, and hurt
chess set
36
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: How can you get the attention of a person across the room?
Choices: board ship, shout at, smile at, cross street, feel happy
Answer: cross the street.
<|endoftext|>
cross the street
41
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What do people want to do when they love a place that they are going on vacation in?
Choices: pleasant thoughts, overspending, moving there, staying there, debt
Answer: stay there and enjoy the place.
<|endoftext|>
stay there and enjoy the place
43
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The friends loved competing against one another, it was a good way to work their what?
Choices: friendship, aggression, defeat, winning or losing, sweat
Answer: winning
<|endoftext|>
winning
66
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The star had 4 rocky planets and 4 gaseous planets orbiting it, what was it part of
Choices: hollywood, night sky, constellation, aliens, solar system
Answer: The star had 4 rocky planets and 4 gaseous planets orbiting it, part
chess set
76
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: How can a person end up stopping standing in  puddle?
Choices: move away from, laying in, sweating, movement, walking out of
Answer: walking out of the puddle.
<|endoftext|>
walking out of the puddle
96
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What do all rooms facing outside have?
Choices: square shape, different sizes, flowers, doors and windows, high walls
Answer: windows.
<|endoftext|>
windows
14
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Why would I want to be exercising?
Choices: fatigue, relaxation, tiredness, muscle weakness, losing weight
Answer: To lose weight.
<|endoftext|>
to lose weight
19
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What will happen to your knowledge with more learning?
Choices: headaches, bigger brain, education, growth, knowing more
Answer: Education. With more learning, your knowledge will increase and you will gain new skills
chess set
22
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Collections of atoms called molecules make up everything you can hold in your what?
Choices: atom, anything, air, feet, hands
Answer: atoms.
<|endoftext|>
atoms
46
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: There are a lot of ways to relax, for this person it is simply opening one up and what?
Choices: more rice, own house, warm coat, light up, read book
Answer: reading book
<|endoftext|>
reading book
53
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Who does the government help with schools?
Choices: school children, parents, get money, require to pay taxes, take money
Answer: school children and their parents.
<|endoftext|>
school children and their parents
72
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: James wanted to stop competing.  What might he have been feeling?
Choices: pressure, death, trying harder, quitting, winning or losing
Answer: winning
<|endoftext|>
winning
83
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Along what feature will you find a rosebush?
Choices: park, in the ground, hedgerow, temperate climate, botanical gardens
Answer: In the hedgerow.
<|endoftext|>
in the hedgerow
86
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What could happen to you after you see some beautiful clouds above you?
Choices: plain, cold, dull, bad, wet
Answer: Rain.
<|endoftext|>
rain
105
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What can happen after doing housework that does not involve pain?
Choices: become tired, stress, put on shoes, backache, low pay
Answer: Become tired, stress, put on shoes, backache.
<|endoftext|>
become tired, stress, put on shoes, backache
115
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What do people who are celebrating in a bar do sometimes?
Choices: drink too much, eat cake, getting drunk, eat cake, having sex
Answer: eating cake.
<|endoftext|>
eating cake
118
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Some people really loved beer, they call it what gold?
Choices: alcohol in, intoxicating, liquid, hair of the dog, harmful
Answer: beer
<|endoftext|>
beer
131
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Fencing is a sport in which participants use a what?
Choices: sword, competition, fence post, protection, dexterity
Answer: fencing is a sport in which participants use a sword.
<|endoftext|>
fencing is a sport in which participants use a sword
139
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Where on the upper body do people want to remove hair?
Choices: arm, mammals, person's head, mammoth trunk, sink
Answer: Mammal's head
<|endoftext|>
mammal's head
47
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Sally didn't know what she planned to do.  She was going to remodel her front garden, but she couldn't because of zoning rules.  Such was the perils of living where?
Choices: outside of house, urban area, town hall, front yard, michigan
Answer: outside of house, urban area, town hall.
<|endoftext|>
outside of house, urban area, town hall
74
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The great general had suffered his first defeat, it now seemed there was truly nobody his opponent couldn't what?
Choices: win at jenga, victory, lose, winning, conquer
Answer: losing
<|endoftext|>
losing
95
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: People are genetically most likely to have this on top of their head?
Choices: horns, two eyes, brown hair, drug problem, feelings
Answer: People are genetically most likely to have two eyes and brown hair.
<|endoftext|>
people are genetically most likely to have two eyes and brown hair
23
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: If something is very hard but you just manage to be able to do it, it can be called what?
Choices: controvertible, interesting, easy, agreeable, bearable
Answer: manageable
<|endoftext|>
manageable
29
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What happens after eating dinner?
Choices: heart burn, become tired, become full, flatulence, indigestion
Answer: After eating dinner, the body begins to process the food and break down the nutrients
chess set
34
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The picture was clear,. Obviously, there had been a what?
Choices: murky, dirty, confusing, invisible, misunderstood
Answer: Obviously, there had been a misunderstanding.
<|endoftext|>
obviously, there had been a misunderstanding
68
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The first or second floor is the safest from fire when you sleep where away from home?
Choices: house, office building, parking space, school, hotel
Answer: second floor
<|endoftext|>
second floor
74
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What did the friendly man do when meeting knew people to show he was happy?
Choices: say hello, start a conversation, introducing yourself, shake hands, smiling
Answer: introduced himself and shook hands.
<|endoftext|>
introduced himself and shook hands
116
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Success is usually a product of preparation and what?
Choices: awards ceremony, various situations, vocation, working hard, promotion
Answer: preparation and dedication.
<|endoftext|>
preparation and dedication
129
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What is it called when two people have the same point of view?
Choices: make love, when they hug, shake hands, agree with each other, work together
Answer: Consensus.
<|endoftext|>
consensus
137
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The dog loved to run after ball, it would do it over and over until it would what?
Choices: get tired, ball stopped, fall and hurt yourself, breathe, catching
Answer: catch
<|endoftext|>
catch
147
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What does eating lunch accomplish?
Choices: having energy, satisfy hunger, feel full, feel sleepy, drowsiness
Answer: Eating lunch accomplishes providing energy, satisfying hunger, and feeling full. It also
chess set
19
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: John plays brass instruments in a band that has a lot of diverse people in it and many different instruments.   They mostly play at clubs.  What sort of band might he be in.
Choices: rubber band, annoy mom, brass band, marching band, jazz band
Answer: John is in a brass band.
<|endoftext|>
john is in a brass band
26
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What do you want to do when you go to performance that is interactive?
Choices: know where, leave, experience, applaud, admiration
Answer: applause
<|endoftext|>
applause
65
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What does someone committing perjury likely doing?
Choices: great anxiety, lies, guilt, testify, object
Answer: lie
<|endoftext|>
lie
66
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Where does a person use an expressway to get around quickly?
Choices: medium, country, eastern united states, american city, michigan
Answer: expressway.
<|endoftext|>
expressway
126
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What is a positive feeling that you might get after going jogging?
Choices: heart rate increases, heart attacks, sweating, sore feet, feel pride
Answer: positive feeling after jogging includes increased heart rate, heart attacks, sweating, and
chess set
138
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: John slept on a mat along with other children. Where is john?
Choices: bathroom, school, sleeping, living room, doorway
Answer: John is sleeping in the doorway.
<|endoftext|>
john is sleeping in the doorway
153
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: James was cooling off in the pool on a hot summer day.  Why might have he been doing that?
Choices: sweating, relaxation, revenge, shivering, loss of heat
Answer: James was cooling off in the pool on a hot summer day.
<|endoftext|>
james was cooling off in the pool on a hot summer day
43
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Where might a bald eagle soar in clear skies?
Choices: nature preserve, mountainous area, in washington, soup, colorado in washington
Answer: Colorado
<|endoftext|>
colorado
98
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What do you need to do to be able to have lunch?
Choices: get food, eat food, stop working, spend money, prepare food
Answer: stop working and spend money.
<|endoftext|>
stop working and spend money
146
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: When you examine thing at a store for a long time you feel this?
Choices: know what, angry, might want, interested in, interesting
Answer: interested
<|endoftext|>
interested
3
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: John loved plants because of how they look.  What part does John like best?
Choices: flower petals, cut off limbs, bloom, grow in garden, have roots
Answer: roots
<|endoftext|>
roots
8
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What is a square constructed of?
Choices: peanut butter and chocolate, four right angles, four corners, squarial, four sides
Answer: Square
<|endoftext|>
square
17
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What is a negative effect of getting divorce that does not involve people other than the person getting divorced?
Choices: lot of grief, freedom, happiness, no spouse, children suffer
Answer: No spouse, children suffer
<|endoftext|>
no spouse, children suffer
52
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What is a farmer growing in Illinois or Iowa?
Choices: grow plants, seed plants, seed crops, grow animals, raise corn
Answer: corn
<|endoftext|>
corn
60
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: The antarctic ocean touches a few others, but the next in line alphabetically is which one?
Choices: indian ocean, atlantic, antarctic, medium, pacific
Answer: antarctic ocean
<|endoftext|>
antarctic ocean
101
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: What negative emotions or feelings can learning cause?
Choices: gaining knowledge, effectiveness, distress, dysfunction, happiness
Answer: Learning can cause distress, dysfunction, and unhappiness.
<|endoftext|>
learning can cause distress, dysfunction, and unhappiness
102
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Everyone is special. Everyone has what?
Choices: feelings, unique personality, values, experiences, different standards
Answer: Everyone has feelings.
<|endoftext|>
everyone has feelings
111
>>>>>>>>>>>>>>model answer not found>>>>>>>>>>>>>>

Question: Where does water in the sky come from?
Choices: space, rain cloud, surface of earth, wishing well, lake or river
Answer: lake or river

Question: If I wanted to store my chess pawn when I wasn't using it, what would be a good place for that?
Choices: chess set, strategy, toy store, chess game, small case
Answer: chess set

Please choose the correct answer for the following questions in the same format as the above:

Question: Someone is putting is carpeting that can handle shoes and heavy foot traffic, where is it being installed?
Choices: gym, home or office, bedroom, church, houses
Answer: homes
<|endoftext|>
homes
142
